一人一個或者一人n個戒唔甩壞習慣

我講先

結緊焦嘅傷口。暗瘡。蚊爛
會忍唔住手不停搣
搣到流血，就會爽著收手
等到第二日又嚟過

結緊焦嘅傷口。暗瘡。蚊爛
會忍唔住手不停搣
搣到流血，就會爽著收手
等到第二日又嚟過

夜瞓

打飛機

訓教前起碼玩半個鐘電話

M男
有冇試過俾女踩丁

以為我先會
成身都係疤

叫佢長期含住

周身爛
冇一忽好肉

一定要女上先射得出算唔算壞習慣？

後入同男上點插都唔射，仲會越插越軟

慎入

日日飲奶茶

啪手指

真係好撚爽

上連登

9:30堂

0:00: 不如而家瞓覺
3:30: 頂，嘥咗時間（玩手機/睇劇/吹水）。好重嘅罪惡感！今晚罰自己瞓少啲，等我重新調整生理時鐘，聽日7:30起身
7:30: 直接熄鬧鐘
8:25: 本身諗住prep,但係都遲咗，不如瞓多陣上完堂溫
9:15: 仲係好眼瞓，依家開zoom都係等，不如瞓多陣
9:45: Fuck
...

就係咁我每一日都有足夠時間瞓覺，但係每一日都瞓唔夠